聽日跌2000點

早排提晒水又qe又放水幫你頂住唔走。封逃生門lu。88

傻啦
聽日係升2000點呀

跌2000即到21000點

a股2800鐵底都穿埋。可能跌2000都太保守。穿2萬點